陳梓維當選件事可見cc台冷氣軍師只懂搶光環，波台手足做實事

上網叫人勇武，自己開live 睇直播，波台手足陳梓維當選後即刻出來認屎認屁，真係不知所謂

呢樣真 CC台成班on9搞埋DMK術語 咩靜靜雞嬴 屌睇見都燥

你乜水

含撚啦jolibee

真，呢d撚樣我見一個串一個

謝拉特： 現在是利物浦時代

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

衣個真，仲想帶風向以為自己係大台咩核彈啊，同我入黎，係點想輸嘔心到呢，全部衣d心態得小學雞先會咁

係 原先成班話要投香港贏封面 點知環保撚贏封面之後 就成班話
輸先好呀 白痴
真 靜靜地贏先好
香港人贏左一定比人串
屌你老母咁想輸個陣唔投環保撚？

屌你老母 句野咁熟口面

CCTai班仆街仲一直笑佢弱智

贏登仔幾時有輸過

連登仔或成最大贏家

除左立場相反
Cctai 同中共喉舌有咩分別?

明叔